叫timo太比面，應該叫肛交仔

唔識尊重人但又要人地尊重你？

食屎啦肛交基

你好撚煩呀

肛交基靚唔靚仔？

我唔知佢咩樣，我淨係覺得你好撚煩

同佢有仇啊

樓主同佢有咩仇？

咁你日日係到開幾廿個po有撚用咩
想報仇咪約佢出嚟隻秋囉

比佢欺凌偷銀包

佢會約一班人圍我

唔會係直抽

淨係偷銀包？仲點欺凌法？

咁你咪又約一班人囉

毒撚 vs Mk 仔？

比佢打過

撐樓主！一齊狙擊條仆街仔

偷銀包好似係叫賊唔係欺凌喎

係呀，打撚死晒佢啦

仲記唔記得佢點解打你

點打？好憎人欺凌

屌你老母煩撚過公園阿婆

Don't blame the victim
你咁樣同叫人唔好講831一樣
樓主係受害者嚟
樓主,報仇

屌你老母
關我撚事？

你都幾廢

建議佢可以去拍警訊
做番老本行 又可以演出

原來上連登開po就報到仇

viu開始維穩

建議你比建議 咁樣無咩花生食

追撚咗幾個post
咩實質嘢都冇做
剩係識開post取暖

唱臭佢都夠做

取暖係開始

教下樓主要點做？係viu門口伏佢？

有冇圖睇

最鍾意睇私怨人格狙擊po

Ex

支持你推撚死佢 你開一個post 我至少同你推五次
信我 俾啲恆心 一定有用

淨係咁樣欺凌人都已經唔值得原諒啦
有冇睇全民造星㗎

ppp

兩樣野黎
樓豬中學比佢欺凌
同比佢偷銀包D錢
雖然冇證冇據
樓主唔抵得佢想做明星 瘋狂追擊緊
開鳩咁多個POST 痴撚線

乜呀 問佢有咩仇關有冇睇咩事?

究竟點解條撚樣會有廣告 又唔係靚仔仲要偷人銀包

Tag 比花姐囉

樓主見你追擊左咁耐，幾有恒心，幫你推

佢而家又唔係咩大明星有咩咁唔抵得
只係唔甘心欺凌完人仲可以風流快活
畀人欺凌做成嘅創傷話忘記就忘記到?
支持樓主瘋狂狙擊

支持樓主

要睇一早睇咗啦 擺明唔理 想繼續捧咋嘛 咁咪直接從佢啲「客」入手囉

日撚日開post都係想俾人知你幾廢姐
你好撚廢好冇用呀，垃圾
滿意未

支持+1
我讚緊佢痴線姐
不過唔甘心同唔抵得個分別係邊

佢條私怨撚真係好煩

如果佢真係紅咗， 客會理連登一句9 吹？

我支持樓豬
君子報仇 十年不晚

Push

咁都上熱門
我開始有啲嬲

好撚煩

你煩啲

本身都覺得佢唔錯 算靚仔
不過見樓主日日狙擊佢，一見到佢就形住佢係賊仔
樓主成功了

支持 無品做乜撚野星 做鴨算啦賊仔

俾樓主狙擊到好憎佢，繼續努力

開記者會

唔抵得有妒忌成份 唔甘心唔存在妒忌 有唔服氣意思
我相信如果樓主一早忘記傷痛而家係過得好好地點會狙擊人 話之佢做唔做明星啦
至撚憎欺凌人嘅仆街

日日係到開幾廿個po搞臭佢個朵囉, 你咪撚阻住大家食花生啦, 定你就係timo呀

天星

因為樓主覺得條友好冇品 樓主要努力面對過去講多啲 詳細啲 好多人撑你架

憑你咁撚怨婦，又煩膠，要報牛又淨係識做鍵戰，我知你俾人欺凌係有原因。
想擺脫現況就似番個男人，玩大啲，做啲實質嘢報牛啦

贊成
憶述過去係治療創傷嘅其一方法
支持樓主講多啲 爆吓條友幾咁賤

你整合好啲，每個post重貼一次啦

「12港人唔關我事、時同我無關」

但係批鬥條二打六就勁落力

支持樓主 睇完佢全民造星之後覺得佢就算跳舞幾叻都無用
佢根本無尊重過個比賽 自選因爲要唱歌唔係強項就9唱
到dance battle 跳得幾好都無用 跳舞叻咪返去跳舞囉

一句？

Support

十倍奉還

點解起佢個朵做肛交仔

對佢最大嘅印象就係偷銀包

樓主唔洗理啲柒頭
你冇做錯到

同意

你咁樣只會一世活係一個離開唔到Timo嘅世界，放過自己啦

支持！

怕你愈開post佢愈多關注，viu更加比鏡頭條仆街

支持樓主繼續追擊
幫你推推

加油呀樓主 支持你
起碼都要狙擊到佢向你道歉

人紅

幫你推

第一個post已經開始笑柒佢淆底西

啲鏡頭全部都反映到契毛份人幾西
多啲都唔介意

加一，仲要有個銀行廣告

而家就係見到佢上節目先追擊
好有唔抵得既FEEL
要追擊一早追左啦

佢係咪gay?

佢都係想幫自己討回公道，細個比人欺凌係慘既

抵你比人排 柒頭

支持樓主而家乜9垃圾爛仔都想做星cls

自己既業

推

你越開多幾個post顯示你好垃圾，由開始對佢反感而家我覺得佢冇乜嘢
你咁鬼廢唔蝦你蝦邊嗰

要報仇唔該做大啲嘅嘢啦喺度講有撚用咩。

比人欺凌果d好多都有問題
不過佢地永遠唔知

人地有問題唔代表要比人欺凌，你唔鐘意果個人大不了咪唔好理佢，點解要欺凌人，欺凌人既人心地真係好差

完美blame the victim

支持繼續追擊

push

做過衰嘢欺凌人唔使負責任咩
冇做過既咪出後1對1數舊事囉
有做過實身有屎口窒窒
有經理人幫口又點
支持樓主！

樓主狙擊緊了

加油

「唔尊重藝術」

暗到不得了

真係GAY佬

樓豬細個比佢恰到日日喊呢啲精神損傷唔係咁易可以走到出來
所以佢而家既行為都係佢當時受得太傷而引致
所以某程度上我都幾同情佢
支持樓主對果位人士既報服（如果件事係真既話）

明佢感受
以前親眼見過唔少同學，比人恰
我自己幫口，都幫唔到啲乜
老師又唔理

支持還支持 開太多PO阻住我地睇連登就唔好
雖然我地唔想睇就可以BLOCK左樓主佢既

我以前有幾個同學，真係冇端端比人針對，
明明佢地又冇得罪人

仲以為連登，會多啲開通嘅人

支持樓主，欺凌人唔洗代價呀

啲人心地唔好

閪毛格衰要狙擊 但樓主日日開幾廿個post狙擊亦去都好煩

點止心地唔好 直情有障礙

硬係有d仆街，好撚鐘意排斥人欺凌人搞小圈子以為好威，將自己快樂建築係人地身上，呢d人真係應該死

樓豬唔敢約佢打 不如叫佢出嚟dance battle啦

肛交仔都唔尊重人

咁應該點狙擊

勁仆街.
我試過大聲鬧恰同學嘅仆街人，
佢竟然有面，針對我幾個月
事隔十幾年，諗親都火起
搞到我都心郁郁想PO佢地出嚟

個世界圍住自己轉

有追開造星
唔鍾意佢
但係幫佢改埋啲低B名都無用
娛樂圈同跳舞都好多人同性戀嫁啦

本身都覺得你好煩又無証無據，不過睇完今個星期個幾集真係覺得佢嚟個人好閪
無料排唔掂隻舞又唔出聲，
阻q住個進度，
好彩有人搵過個排舞師先無事。
雖然kiki篤灰都唔岩，
但佢d口面真係
鍾舒漫叫佢下round跳舞跳好d，
比表現，佢塊面閪到呢
對嚟個人完全無好感，
中國舞洗完白之後仲好過佢
正一閪男人

首先唔好一日開幾個 依家由影視台娛樂台學街台創意台感情台都開post
一個集中討論唔得嘅
我覺得閪毛格衰冇資格做明星 但依家變到係樓主同閪毛兩個之間嘅私怨
樓主搞到依家公仇變私怨 咁唔知咩事嘅人只會覺得Timo hater好煩好on9而唔care原來係Timo本身閪毛格衰
樓主咁玩法只會反效果

咁似我既，我個陣特登撩比人排斥既同學傾計，同佢一齊食飯。然後恰果個同學既人排斥埋我

佢唔係GAY
係性江，所以OP咁叫佢者

咁樓主同佢真係私怨既

覺得佢跳舞跳左十年都咁廢，同琴晚個組比真係差得遠

timo同teemo咩關係？

直你老母

家陣佢報牛定樓主報牛

我真心撐，好憎人欺凌，你happy10秒，人地影響一世

明你講乜
佢地冇恰我，因為我必要時，夠惡，次次嘈到全班怕咗我。
但針對我嗰排，成日格硬搵野話我。但我冇有怕，次次屌到佢地上天花板。
邊個陪佢地話／笑我一份嘅，我就屌埋佢地。
咪以為夾埋恰人好爽。

你咁樣講佢會好嬲
話你無尊重過佢10年既藝術
笑死唔笑死
我想講kiki個樣唔似會講d咁既野
唔知點解覺得佢似本身知自己排舞唔成、拖慢左個進度會做眾矢之的，
然後為左唔做醜人，
就搵條友spin，帶風向求其搵條友制旗，
我諗極都諗唔明點解佢排唔到舞，人地搵外援會變左唔尊重佢既「藝術」，係都係唔尊重成個團隊，無team work，關藝術乜撚嘢事少少嘢無限放大。
但都唔排除kiki真係有講既
So far睇嚟個節目無特別鐘意邊一個人，但就特別唔鍾意佢感覺好自大得嚟無料到

下世你同佢做兄弟
不過又係佢哈你 無限loop

認得你係timo粉

我知係佢2個私怨
就因為樓主私怨狂開post
搞到局外人只覺得佢2個私怨而搞到大家都知而覺得好煩
咁佢哋只會食花生而唔會加入狙擊閪毛

靚

真係十年

屌原來樓豬係大圈仔，講嘢有口音，抵你比佢欺凌屌屎眼

應該一日1post?

支持樓豬

冇仇，琴晚睇完都覺得佢黑人憎
比返中國舞我

寧願留中國舞都唔要肛交仔

唔知呀 呢啲樓主自己決定
但至少我唔想成個吹水台同時見到幾個以Timo為標題嘅post

咁真係多左d既

證據啊

幫推啦唉

同情樓主
但可唔可以下次唔再叫咩肛交仔
淨間比某啲人搵機會評擊基嘅人

關肛交咩事

試吓係你俾人欺凌
可能你連開post嘅勇氣都無 有咩資格話人煩？
屌你老母

條友好撚樣衰

推下先

粉你老母
打網球個添就識
純覺得個怨婦鳩噏左幾個post乜撚都冇煩撚過閪

肛交基參選想更多人識，認識肛交基係一個點既人
認識到了係一個欺凌人既賤種

不如你講下人地有咩問題 而令到佢要比啲扑街欺凌先啦
等我答你，因為佢睇落好恰囉

幫推

支持樓主，不過可唔可以詳細小小煲大佢？

佢個樣冇咩星味
有d似紀律部隊feel

你要爆多啲佢啲私人嘢先得！咁樣齋純文字冇乜好處

Pish

係就去viu 個ig 申訴

講落似呀SIR
佢拍廣告個款好似無間道

佢第一個原PO已經爆咗好多
仲有幾個聲稱自己係受害人，都有講野

當鳩野睇完咪算, 咁投入做乜

你慌佢第時入到紅館

佢做人態度完全想比人屌屎眼
樓主話

其實樓主咁做堅有用喎
如果佢係nobody，咁樓主連登開po只係煩尻我地
但人地去造星，數臭佢就係最佳報復嘅方法

agger 完全明點解佢中學會比人bully 仲要推咗咁耐都冇中同幫佢

樓豬應該用普通話拼音輸入法 真5毛

真

懷疑樓主係K Lau,日日怨婦式洗版, 幫自己條女報仇

屌你老母影衰連登，成隻小學雞咁E娃鬼叫，好撚柒閪煩仆街，食屎啦屌你老母

Klau同左kiki 一齊咩

你真係好撚煩，係咁推呢啲垃圾post上熱門
阻撚住曬

想屌可以集中一個post

日日出post又無新料
煩撚到仆街
唔怪得被人欺凌

咪就係，要屌就一個post屌囉
又係咁開新post

咁賤

點解你會信

建議樓主pin d重點

樓主開個po 整合佢啲仆街嘢啦，但個咁嘅垃圾標題，又冇內容，好難幫你推

樓主加油

點解唔信
其實佢圍內知啦啲嘢

屌 睇撚左6 個post 都無料到
你想食火雞姐條水就拎d 料出黎啦
一咩鳩up
愈鳩up 就愈少人信你
搞到輿論返反去佢果邊你真係柒撚到

都唔知保佢做乜 又唔係靚仔
同個Anson bean撞哂樣

專捧埋啲垃圾

加入歌迷會 然後去淋屎

見到咁串話人地背後唔欣賞佢 但點撚知係自己排唔掂舞比人篤出黎而自己就扮可憐

之後到表演自己又柒左 如果唔係跳舞底一早收皮

本身唔識呢條友
見樓主話同花姐拍銀行廣告
諗住搵返條片出嚟認吓樣
(因為見人講嗰個廣告
條毒撚叫anson bean
唔知係咪有兩個版本)

google就見
佢幫星島拍一條快問快答
第一條問 自己的3個缺點
佢er...er eer到夠鐘 答唔撚到
完美到咁撚樣 無缺點

偷野叻 扮可憐 花姐得

再問佢自己有咩優點？
嗱嗱聲就數到出嚟

跟住再跣鳩佢問花姐有咩缺點？
佢又即刻答到

呢啲格邊度襟撈

真攬炒

人哋直㗎喎

出左咁多個po都未有證據
你話當年冇電話咁都有人證掛
乜都冇得一把口講乜都得都咁多兒登仔信
人格謀殺原來真係好易

佢打過好多次

一心情唔好打我兩野

睇原post

你係咁開post 只會令到連登仔反感 由支持你變屌柒你 小心

好得人驚

花生花生

你班人究竟係咪弱智？樓主一直都冇po過任何嘅證據出嚟你班人就信晒。蘋果日報都有報道呢件事 嗰個Timo就話冇呢件事咁即係根本口同鼻拗

你唔俾樓主同個Timo有私怨想搞佢？如果唔洗證據既話咁即係阿豬阿狗開po話我欺凌佢我都要硬食？

我就當樓主真係有畀佢欺凌，咁你班人喺度支持佢，佢日日喺度開po喊苦喊忽有咩用？人哋就繼續做明星樓主就繼續喊苦喊忽。樓主而家就應該廿幾歲即係餘下嗰幾十年就日日係到開po喊苦喊忽？

如果你班弱智仔真係想幫樓主就應該幫佢忘記過去 move on 。每個人人生都有自己嘅低潮，唔通個個都每日喺度喊苦喊忽？

Timo上水

Btw 我move你老母個on
所有人都要為自己做過嘅嘢負責，學撚似你咁講
我強姦完你老母家姐細妹之後同你講move on得唔撚得？

佢係無做過，開幾多個post佢都唔洗驚
相反如果有做過，唔係一句move on就可以算數

屌你老母

唔啱聽就屈我係嗰個Timo，老實講我未睇樓主個po之前從來都冇睇過全民造星根本就唔知邊個Timo。我覺得 ViuTv真係要畀返廣告費樓主同埋你班弱智。

你班弱智都係諗住喺度食花生咋嘛其實，你哋除咗講佢支持有咩實質嘢做過？你覺得樓主日日喺度喊苦喊忽有用嘅咪繼續支持佢囉

宜家咪到番肛交基既低潮

我既高潮囉

係咩

咪繼續睇下點

有冇用咪繼續睇落去

要等幾耐呀？我驚你或者佢是但一個死咗我都未等佢含家仆街

咁快就高潮？佢繼續做明星喎

咁等唔切就走啦

八卦問下啫 你睇戲都想知幾時到戲肉啦

599G

等黑警嚟之前打柒Timo班人散水走人咪得囉

等黑警打柒Timo

咁要睇就繼續睇，我都有材料

肛交仔藍絲

驚咩

咁我信你唔會爛尾㗎啦

肛交仔咪黑警

信就繼續睇

保證大家滿意

討回公道叫私怨，咁你全家女性出街比人姦殺，你去追究係咪都叫做私怨？

射落肛交基到好爽

覺得煩咪block左佢囉，弱智到連block人都唔識？

pish

如果有人殺左你啊爸啊媽 有一日你見到佢生活得好好喎 你會唔會話你唔抵得佢過得好啊 😂 係佢唔值得過得咁好啊！

樓主毒撚格怕事無事就由佢啦 再者三唔識七放連登話佢欺凌人撚有人理咩
欺凌佢條仆街無啦啦出現 比樓主知道佢有機會出名/慢慢發展 咁梗係唔甘心啦 因為條仆街唔配有呢啲

你明唔明啊？

班人又要睇又要屌

我哋就係咁犯賤

錯手負皮

再咁講我唔放野出黎了

幫你推post

Timo係真係又廢又串又唔得醒目
睇佢呢幾集「苦練十幾年嘅藝術」
同上兩集啲人比真係差太遠
我仲特登睇返第一季Lokman啲片比較下，lokman型到
Timo啲藝術真係唔該練多十幾年先好Show出黎啦

用左半個鐘睇你之前嘅post
真心覺得唔算欺凌
可能男校仔對於欺凌定義唔同d⋯⋯
anyway 目前有無新證據？例如人證？

你咁激動做咩?你係本人?

其實講真中學時期發生嘅事可以點有人證?
唔通打畀中學同學叫佢上嚟講兩句?而家佢畀人欺凌可以有咩證據?
大家話樓主冇人證證明佢畀人欺凌
咁Timo都一樣話自己冇做過 咪又係冇人出聲證明佢講嘅嘢
大家都一樣冇人證 但我信樓主講多啲

係呀，咁都比你發現到

材料

死淨把口囉咪係

支持樓主
君子有仇必報

佢封左ig留言係咪比3000正皮位巴打嚇親

嗰啲係你單方面講咋，有邊個會信傳聞？
契毛個經理人就係睇中呢點先咁澄清，
你快啲去搵人證啦，一個二個都只會當你係怨婦
佢當日恰到你，今日唔會恰到你架啦
當日冇勇氣篤佢出嚟，今日就應該攞勇氣出嚟篤返佢轉頭
匿喺連登死推爛推post冇意思，你冇實質證據搵鬼信

啊肛交，咪咁激動啦

宜到好多肛交fans

Story都唔敢更新

g持

如果我係肛交 我真係唔會驚，因為知道你只係一條廢柴 一個曾經俾我蝦 俾我點去幫我做跑腿既廢物

做咩唔更新story 啊

我練左六件腹肌準備打柒你

我唔係佢fan，我係睇咗你啲po先知有呢個人
其實你係咪 viuTV PR嚟

嘩 好撚驚呀 六件腹肌 咪撚引我笑啦屌你老母

其實可能係，開十幾個post 講肛交仔 但又俾唔到實際證據，但又keep 住炒話題

打柒你條肛交仔

俾個地點黎 我隨時ok

睇過晒啦 乜撚都冇

Viutv門口

的確真係報到
如果唔係點成日話人prpr,一個連登po可以推到人執笠/發達

愈閙愈紅 連登定理

前日個timo 真係好自大
明明佢做錯嘢都圍威喂杯翻人轉頭

你條社會垃圾仲唔收手,我地TIM飯一定玩撚死你

你唔好阻住晒啦

好波 TIM飯
根主自己垃鳩圾，中學要擇選做毒撚唔埋堆 俾人蝦真係正常不過 自己條路自己簡，仆街唔好喊呀

根本男校玩下,咁就叫欺凌,廢青唔玩得就去死啦

樓主呢d 大左出黎社會都應該係俾人排斥既廢物

你班粉真係好on9

其實報到

睇咗造星就覺得果個Timo無料扮四條
態度又仆街，而且個樣都唔靚仔

報到
依到有流量 尤其依種初起步既人 比左一個負面形象人 死左都唔有人backup 除非他爸是李剛系列
唔睇既更加唔睇 睇既人都會對e個人有保留 廣告商更加唔會亂用有爭議性既人
某程度如果事主真係有欺凌人 咁就叫抵死
比人誣蔑就等於人格謀殺

btw 樓主 你真係好比料出黎 你要知道對方告你誹誇你真係洗定屎忽請律師 唔好以為lihkg唔會交data

佢自己個兩集造星都人格自殺啦

洗鬼人謀殺

ching 你咁有心追擊就實際行動啦
依家得你自己口講自己嬲